[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({2efaeeb8-3a1b4ec0})
# 6 批量更新

[comment]: # ({/2efaeeb8-3a1b4ec0})

[comment]: # ({e3063b2a-66063302})
#### 概述

通过批量更新，您可以一次更改多个触发器的某些属性，从而无需打开每个单独的触发器进行编辑。

[comment]: # ({/e3063b2a-66063302})

[comment]: # ({09134dc9-00b96653})
#### 使用批量更新

要批量更新某些触发器，请执行以下操作：

-  在列表中标记要更新的触发器的复选框
-  点击列表下方的*批量更新* 
-   导航到具有所需属性 (*触发器*, *标签* or *依赖项*)的选项卡
-   标记要更新的任何属性的复选框

![](../../../../assets/en/manual/config/triggers/trigger_mass.png)

![](../../../../assets/en/manual/config/triggers/trigger_mass_b.png)

选择相应的标签更新按钮时，可以使用以下选项：

-   *添加* - 允许为触发器添加新标签;
-   *替换* - 将从触发器中删除任何现有标签，并用下面指定的标签替换它们；
-   *删除* - 将从触发器中删除指定的标签。

请注意，具有相同名称但不同值的标签不被视为 '重复' ，可以添加到同一个触发器中。

![](../../../../assets/en/manual/config/triggers/trigger_mass_c.png)

*替换依赖项* - 将从触发器中删除任何现有依赖项并将它们替换为指定的依赖项。

单击 *更新*  来应用更改。

[comment]: # ({/09134dc9-00b96653})
